證明香港只要有港鐵就得 可以無需要有巴士及輕鐵！

所以港鐵年年加價係合理

行路返工啦

港鐵大股東係政府(約佔77%)
九鐵100%